Задание на самостоятельную разработку.
	Создать простое веб-приложение новостного блога.
	У приложения две основных возможности.
	1. Возможность оставлять новую статью. Статья содержит заголовок и тело. Новая статья добавляется в самое начало блога. Сортировка по дате создания новости. Организовать пейджинг по 10 статей на странице.
	2. Возможность оставлять комментарии к статье. Комментарии привязаны к статье. Сортировка по дате создания. Вложенность комментариев не поддерживать.

Требования по бизнес логике.
	Реализовать слой DAL. Использовать EF database first. Использовать DTO как фасад для Entity.
	Постараться не лепить всю логику внутри контроллера MVC. Для удобства можно использовать контейнеры IoC, но их отсутствие не скажется на оценке.

Требования по UI.
	Четких ограничений нет. Желательно использовать bootstrap + asp.net MVC + Razor как более быстрое решение.
	Для знающих JS можно использовать asp.net web API + JS.

Требование по аутентификации.
	Отсутствие ролей и/или процедуры аутентификации не скажется на итоговой оценке. Если остальные пункты готовы, то можно попробовать реализовать форму для логина.


Основная задача задания.
	Проверить общий уровень обучающегося и его самостоятельность в принятии решений при проектировании законченных приложений.
	Проверить уровень и скорость самостоятельной подготовки по новым направлениям.
	Проверить скорость поиска нужной информации для решения текущей задачи.